[四月新番][非BL] 戀愛暴君 第十一話

原 作 三星めがね
（COMICメテオ連載）
監 督濁川 敦
シリーズ構成 高橋ナツコ
キャラクターデザイン いとうまりこ
総作画監督 谷津美弥子
美術設定 小山真由子/松本浩樹
美術監督 松本浩樹/菊地明子
色彩設計 いわみみか。
音 楽 MONACA
音楽制作 DIVEⅡentertainment
音響監督 本山 哲
音響制作 HALF H·P STUDIO
編 集 近藤勇二(REAL‐T)
撮影監督 岩崎 敦
撮 影 T2studio
アニメーション制作
EMTスクエアード

CV

グリ 青山吉能
藍野 青司 小野賢章
緋山 茜 沼倉愛美

黄蝶ヶ崎 柚 長野佑紀

白峰 樒 原 由実
藍野 あくあ 高橋李依
コラリ 檜山修之
神様 大塚芳忠
魔王 子安武人
鶴岡 太郎 内匠靖明
ストラス 堀内賢雄

生肉

Guri

呢個look靚過poster個look

黑＞黃＞紅

recap from K島

其實青司都冇錯，係timing差

粉毛搞屎棍

留名

小柚真天使

動畫入面黃毛嘅劇情仲多過紅毛

成日都覺得粉紅頭戴假髮好睇好多

假髮=清純學生妹(扮嘅)
粉=MK妹

粉紅切開來...

動畫講到邊 已經好多集無追

講到黑毛變翻做惡魔

哇 咁撚快回po

老母青一到半夜就MOON PO MODE

唔好講到我係廢青

不得不提，惡魔版黑毛>天使版

On9

SOR LO

不服來辯

咁早起身